同皰疹男朋友手已分

叫過雞都仲打算一齊
服左你

個時以為佢係好耐之前叫
咁執着過去有咩用
點撚知佢有皰疹

比佢屌過未

未

嘴皰疹有冇分別？
我覺保障自己同男朋友一齊body check完先好卜野

樓主好彩冇比佢破處，唔係就一世

點解會變到咁
之前仲好怕分手咁

佢話而家仲有叫？

最慘係就算男朋友本身無，佢d ex又可能有

仲諗住一齊解決問題
樓豬賤過雞

叫雞係一世唔會戒

你都on9 個男叫雞惹病有乜好一齊解決問題啊 依家樓主差d要硬食傳染病啊

一齊解決問題係樓豬提出
不過條仔廢撚事彩佢

有分2種嘴同性器官嘅唔同
但都會傳染

咪係 差啲就仆街

嘴咪痱滋

屌 一攤牌咩都講架啦
重點係佢個死人態好撚有問題

有需要唔打飛機

咁男朋友依家冇咪得囉

有幾賤

咁愛一個人好正常會想同佢面對困難

係
要驗過先知

惱羞啦，屌咩依家佢有性病唔講
樓主有事點算？仲好意思話你

滿足唔到掛 唔撚明啲死雞蟲心態
明明去公廁都鋪撚哂廁紙都仲要同廁板保持2秒距離
啲雞蟲仲隊自己條撚入公廁度
係咪傻撚左

佢唔應我依家有冇叫
但都冇分別啦
咪又係雞蟲一條

收皮啦 係佢唔撚搞我
由頭到尾都冇撚話過唔比扑

岩啊絲打 之前睇你post真係驚你中招 冇留言 依家散咗真係一天都光哂 依啲死雞蟲 叫完雞有性病仲出嚟害鳩人

絲打個ex係未同絲打一齊已經叫雞叫到有性病
扑乜撚野 你會同個有性病嘅女人扑野咩
希望你第時個女朋友做雞做到有性病 你會扑佢啦 唔扑佢成件事係你問題

我仲好撚天真咁覺得其實有病可以一齊面對
我見佢一直都好似正君子 仲有一秒可憐佢
依家諗返起覺得自己一定係腦閉塞先咁on9

咪理啲比精蟲上腦嘅on9啦
佢地用條撚諗嘢

我覺得如果係我我都會咁樣做 但其實好傻 如果自己賴埋野 就成世

你之前仲好兩難點面對
係咪因為佢個態度差?
如果佢好後悔say 晒sorry 係咪唔會發展到咁

明白晒 你之前仲咁擔心好on 居囉
move on

千祈咪撚掂叫雞同有sp 既男人
sp 分分鐘多病過收費雞

有睇之前個post
恭喜曬

不過電視劇啲諗 會唔會係你男朋友唔想再拖著你先特登咁樣放生你？
利申：鳩up

好耐之前都接受唔到啦
正如無男人接受到條女做過雞

手痕GOOGLE皰疹

呀我記得

咁咪幾好，揮慧劍，祝你搵到一個值得愛嘅人

你收一收皮啦碌柒

皰疹一型定二型？
一型係唇瘡咋喎
兩個星期就好返既小事黎

應該係HSV-2

雞蟲好鐘意話叫雞係解決生理需要 係人類本能 好似食飯咁黎掩飾佢地低賤

一型好似大部分人都有？

係 個排免疫力低 或者夜訓就會有
而且冇得醫 潛伏左係神經 間唔中會出黎搵你

明明去公廁都鋪撚哂廁紙都仲要同廁板保持2秒距離

男人會咁嘅咩？

點會唔會

一同二都性接觸傳染

Btw樓豬條仔寧願叫雞都唔屌件處女
好難想像樓豬咩樣

你中文咩成績

樓主做得好 你今日嘅決斷 之後睇返會多謝自己

一日雞蟲一世雞蟲
你去成人台睇下幾撚多人討論

樓主做得好
有性病面乜撚嘢對
你叫佢好自為之唔好再累人累物啦

雞蟲

含撚啦你，屌你老母ON99

樓主做得好
好睇你冇俾佢，唔係後悔一世

well done

咁你射佢囉

恭喜

樓主
寧缺毋濫 潔身自愛

等陣先 生係個嘴度果啲唔係HPV-1?

皰疹類型 (HSV-1 和 HSV-2)

單純皰疹病毒(herpes simplex virus; HSV) 1 和2 (HSV-1 和HSV-2)，也叫人類單純皰疹病毒1 和2 (HHV-1 and -2)，是皰疹病毒科（Herpesviridae）中的感染人類的兩類。HSV-1 和 -2都是普遍存在且接觸傳染的。當患者產生和釋放病毒時，單純皰疹病毒就會傳播。第一類型單純皰疹(HSV-1)與口腔周圍、眼角膜結膜炎及上半身感染的皮膚炎有關；第二類型單純皰疹(HSV-2)則與生殖器、新生兒皰疹及下半身感染的皮膚炎有關。

驗下啦

自膠 一型係HSV

絲打上黎呻之前有冇body check 下

1型係嘴 潛伏一世 不過再發生位置會係一樣

2型應該一中招1星期內已經出水泡係生殖器 會反覆番發

要出左先check 到 要掃到個水泡/組織先驗到

二型都係叫HSV
HPV 多好撚多款，但係主要分做 High-risk 同low-risk HPV 兩個大分類
High-risk 比較common 嘅係e.g. hpv-6, hpv-11
Low-risk 嘅就係e.g. hpv-16, hpv-18
簡單啲講High-risk 就係會致癌，特別係子宮頸癌cervical cancer，low-risk 就係生椰菜花 ('千萬不要在google 搜尋尖銳' 個隻尖銳濕疣 genital warts )
所以子宮頸癌嗰啲咩四合一疫苗就係預防6, 11, 16, 18 呢4 隻
係診所見到呀sa 同鄭伊健賣廣告嗰隻九合一就係再加多5 隻無咁common 嘅hpv 落去，理論上多一重保障
結論: hsv 同hpv 係兩種病毒，hsv 就得hsv-1 同hsv-2 兩隻，hpv 就廣義上分high-risk 同low-risk 兩類，各自都有好撚多種，但係主要有6, 11, 16, 18 四隻

Interviewer: How much milk do these cows give?
Farmer: Which one? The Black one or the brown one?
Interviewer: Brown one.
Farmer: A couple of litres per day.
Interviewer: And the black one?
Farmer: A couple of litres per day.
Interviewer(naturally a bit flummoxed): I see. What do you give them to eat?
Farmer: Which one? Black or brown?
Interviewer: Black.
Farmer: It eats grass.
Interviewer: And the other one?
Farmer: Grass.
Interviewer(now annoyed) : Why do you keep asking which one when the answers are the same?!
Farmer: Because the black one’s mine.
Interviewer: Oh, and the brown one?
Farmer: It’s also mine.

一型生過係口到就好少可會生落碌鳩/閪 到 (好似係)

依家抽返身出黎睇咪覺得自己好on9囉

佢咁撚好心就唔會同我嘈 直接叫我分手啦

二啊 啲水泡生係碌鳩個款啊

咪係 自控能力低就咪撚出黎溝女啦仆街 叫一世 咪得囉

咁恐佈

有分別
皰疹一型同皰疹二型
唇瘡呢D係因為免疫力不足

描述一般正常人對公廁嘅心態
男人去痾尿會唔會隊條撚埋尿兜度了同抽插

係條死雞蟲有少少良心姐

班雞蟲唔好出黎害人啦
仲討論

同另一半拍拖活動去捐血
另類體驗

分左手就好
不過佢咁撚on9一齊都唔會有幸福啦

沒錯 寧缺毋濫

原本已經book左下星期做body check

一知道未攤牌個時Book左下星期做

其實做body check係對自己同另一半負責

巴打好詳細 學到嘢
Btw 宜家子宮頸果支針好似已經出到九合一
諗緊打唔打好

屌 死雞蟲

On9
我無叫雞 .
但去完旅行啲房唔乾淨都咀生皰疹.
諗起都委屈

樓主有冇幫佢含過？

絲幾多歲，係咪sexually active，有無打過四合一?
hpv 針最理想就係未扑過之前打，效用會最大，不過當然打左一定好過無打
如果打過四合一我唔知駛唔駛因為5 條無咁重要嘅hpv strain再打九合一，甚至打唔打得都唔知，絲打請問下睇開嘅家庭醫生

恭喜樓主

樓主好慘
啲咁嘅男人早啲認清比較好

Pmed

咁我諗緊再唔再打返先 因為九合一好似幾吸引 我有打疫苗嘅癮
嚟緊會補打返乙肝 第2針 total 打三針 因為原本我無抗體 好撚驚

大家有咩事都打針保障返自己先

我問sexually active 問得唔好，應該係問有無active 過 而唔係依家是咪active， 不過你都答左

問清楚先呀，打唔打得都唔知㗎，同埋必要都係考慮因素

你睇咗醫生未?

佢自卑先發難渣
雞蟲嚟講佢算好 2年都無食你個處

見到你內心變化覺得好正 連名都改埋

比人踢爆咗嬲鳩，咩唔唔諒解唔明男人全部都係廢話.....但睇人d信又真係唔多尊重既

搭單問下 上幾個月病左冇耐又夜訓搞到嘴邊生唇瘡
之後落藥房買左啲消炎膏 依家好番哂但係有啲印係嘴邊
想問下有冇咩藥膏可以整走啲印

即係佢不嬲有叫開雞？

一叫雞翻唔到轉頭 破左底線就一世 啲後果未必負擔得起 希望各位巴打諗清楚

樓主分得好！嫌你分得太遲啦，呢啲咁既垃圾同佢分遲一日都覺得浪費左時間係佢身上

多人做唔代表要人接受雞蟲，佢咪搵條女接受佢做雞蟲

有種叫Fordyce spot係良性增生、不痛不癢

成日誤診做HPV/HSV

HSV有別於HPV/Fordyce嘅臨床特徵係痛

而且HSV大多係冇用安全套先會中

你點知佢有皰疹呀？佢見到佢條j有水泡？

喂重點係佢生性病

我諗你之後識男仔個陰影都會幾大

戴套啦ching

都未知係唔係性病，做Body check先會知

都唔知佢on9定我on9
好心啲雞蟲咪撚出嚟害人啦

樓主做得好
女仔應該要團結唔搵叫過雞既男人拍拖
留機會畀啲自控能力高, 肯堅持原則既男人

我果陣用枝藍色 唔記得咩名
搞到個個以為我生性病 on99

去藥房買枝唇瘡膏好快好返
生係嘴係HSV-1 大部份人都有所以唔洗驚
但生緊個時千奇唔好同女朋友kiss/大車/奶閪
唔係就會傳染埋比女朋友

男人大丈夫叫下雞好撚奇？？
豬西扮上菜
你唔比屌，出去屌下西有幾奇呀？？
屋企冇飯食唔通唔出去食餓死佢呀？

其實叫得雞就唔洗拍拖啦拍拖咪又係為左扑野

樓主醒目女

屋企隻生滋狗都係見狗乸就想扑
完全無道德制約

叫下雞又話冇道德
道德撚真係麻撚煩

咁我夠話搞基冇道德啦
咪又係咁多人撐搞基

有分別 兩種症狀

同性戀又點冇道德法？
你召妓係對背叛左自己伴侶嘅愛，未來伴侶嘅愛。
仲唔係唔道德？
人冇道德咪同畜生冇分別
人類社會就係建立係道德之上
唔鐘意嘅，去荒山野嶺自己住，冇人理你
甚至去低道德社會生活都得

屌你老母咁你條女有梅毒係咪都娶佢呀 唔係就收皮死撚返入你老母個西到啦嘈

究竟香港仲有無處男
全部撚柒部都係臭鳩雞蟲

搞基唔符合倫理道德
論理係包括喺道德之中

成人話應該尊重佢唔想扑嘢嘅決定 ， 咁邊個尊重個男想扑嘢嘅決定？

道德係用黎律己唔係律人， 法律先係用嚟律己律人

咁你可以唔一齊喎，單身一世咪得。

同性戀無論係用康德道德觀定係宗教道德觀都冇違反倫理道德喎

除非係功利主義名下都叫做講到下，但以全人類角度去睇，性選擇自由先係最大化人類快樂喎。

我已經好番哂 只係想整走啲印 用唇瘡膏一樣得？

係咪依枝？
啲印搞到我好似冇剃鬚咁 好煩惱

唔得，好似會自己慢慢好返連印都會無埋
但就要多啲時間
早啲休息啦

笑撚左
就咁以基督，天主教都有唔同既派系出黎反對啦
仲未計伊斯蘭教
吹到宗教道德觀冇違反

一齊前未拍拖會問下，你拍拖係咪唔扑野架？你係咪貞德黎架？咁樣？come，現實啲啦

傳統耶撚咪會
但傳統嘅基督教有幾on9，幾唔現代，心照啦
原教旨主義嘅伊斯教仲戇鳩，幾古代，心照啦
拎1500年前嘅書黎睇理代，你又有幾現實呀？

拍拖方面，一日你係段關係入面，一日就要尊重對方，唔想尊重，想扑嘢嘅，想做畜生嘅，咪獨身囉，好難咩？

都已經半年前 依家都冇哂事 只係嘴角邊有小小啡色印係到 好似未剃鬍咁
Btw唔該巴打

咁真係唔知 因為通常生完之後好返唔會有印
會唔會係巴打你隻消炎膏嘅關系
藥房賣個隻擠出嚟係透明

咩理由 條友痴9線

冇掛 未比佢屌過
錫都係冇口水

有14條死雞蟲負評

一係唔叫
見d 人叫既就算玩少咗去到日本個d 佢地都係會

我個支係透明 可能係因為結蕉個時手痕mid佢

咁可能有關係
下次唔好搞佢啦巴打

假膠 ？

佢叫我幫手執嘢見到
唔係我特登去搵

係掛 唔知佢

希望叫雞嘅雞蟲爛jj一世生性病

短期內唔會想拍拖

你點知?

收皮啦 唔撚係我唔比搞
係條仆街雞蟲叫雞叫到有性病之後同我拍拖 佢一直冇搞我 之後比我發現佢有皰疹又叫過雞
我咪同佢攤牌 諗住同佢一齊做body check睇下醫生
點撚知佢發我老脾 屌我唔尊重佢
收皮啦死雞蟲

理據呢仆街

幼稚園

叫雞好平常姐
我條仔仲比我係電話睇到對話記錄
好嬲
過左十分鐘覺得何等閒事
各有各玩姐

我唔會出去玩
冇興趣

支持

有冇樣呀，好驚

好似有分 之前ck妹個女唔係有

雞蟲冇樣睇 貼左一蟲仲有千千萬萬條

依個post好似仲有好多人合理化叫雞

樓豬好波

如果俾ex 傳染，咁第時咪唔洗指意識女朋友

同問 因為係ex身上中左 兩年無拍過拖

連登質素係咁上下啦

搞掂自己先好識人啦

咁點叫搞掂

如果仲係有機會惹到人就唔係搞掂
唔通你有性病仲走去害人咩

因為呢度係連登